想睇精神科 想問 流程係點 洗費係唔係好大

近呢一年，發覺自己情緒都好唔穩定 。
經常突然極唔開心，冇精神，暴躁。
控制唔到自己發少d卑氣，同埋都有影響埋身邊既朋友
有時甚至想從此消失...

工作是穩定的 當然有時會多野做
但更多係一件事，朋友冇心一句已經好強烈影響到我心情，

同埋佢地都開始疏遠我。或者，留響身邊既 都可能唔頂得順我幾耐

我想睇睇精神科 想問下 有咩流程？
同埋 如果要食藥 洗費大唔大 係唔係要食一世

我只係想 好似以前咁 普普通通 開開心心
多謝大家

搵私家

等佢地再轉介？
通常精神科 一次睇幾錢？

同埋 要睇幾多次先段到症？
藥貴唔貴？

睇你有冇錢睇budget
有冇搵過輔導個d見吓

輔導？係點的？ 社工？

如果你唔係好肯定或者好嚴重
可以試下心理治療 唔一定食藥
你試下你個區嘅精神健康綜合社區中心睇下

Support 巴打!

睇你個情況
有d minor 嘅見下counsellor / 社工
真係嚴重d 見臨床心理學家 (有分公立定私家)

藥物治療都只係其中一個方法

私家千幾二千睇一次 平均價
約開兩星期藥

唔洗收錢
同埋係walk in講自己情況
機構一定要保密
佢地可以按你個情況 畀準確嘅Advice

綜合社區中心的服務對象是居住在當區的居民。他們包括：

1. 15歲或以上的精神病康復者
2. 15歲或以上的懷疑有精神健康問題的人士
3. 上述人士的家屬／照顧者
4. 有意進一步認識／改善精神健康的居民

樓主似呢個情況

好大機會是燥鬱症 要食藥的 因為係身體問題非心理

祝願一切變好 樓主加油 但好似聽講睇完會有record，有啲公司見到精神科病史可能會戴有色眼鏡 衡量吓再決定啦！點都好 希望你快啲好番

下 公司會查到？

謝謝 好有用
我試下搵一間聯絡下

冇咩幫到手不過想同你講句加油呀，希望你快啲好翻啦！！

myth 黎
依家其實有個人資料（私隱）條例
你唔同意，無人可以拎到。

禁都唔係話唔洗食藥
始終幾句文字 點都唔知樓主情況
係中哂diagnostic criteria of 燥鬱症 定 symptoms of 燥鬱症
仲有唔同原因
搵個真人見下

試下約見下社工，如果佢地見你有需要，可以轉介你睇下醫生架!!!
btw 我都知少少，如果你想了解多D，我可以留低我tg

有冇咩私家推薦 呢排成日都諗埋一邊 真係唔知點算好

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

宋永權 第一次診金~2000
之後~900 藥另計
負擔得起就睇唔好拖延 聽個專業意見都好